msgid "Turbo ACC Center"
msgstr "Turbo ACC 网络加速"

msgid "Turbo ACC Acceleration Settings"
msgstr "Turbo ACC 网络加速设置"

msgid "Linux Flow Offload Forwarding Engine Settings"
msgstr "Linux Flow Offload Forwarding 转发加速引擎设置"

msgid "Opensource Flow Offloading driver (Fast Path or Hardware NAT)"
msgstr "开源流量分载驱动 (支持 Fast Path 或者 硬件 NAT)"

msgid "Software flow offloading"
msgstr "软件流量分载"

msgid "Software based offloading for routing/NAT"
msgstr "基于软件的 Routing/NAT 分载"

msgid "Hardware flow offloading"
msgstr "硬件流量分载"

msgid "Requires hardware NAT support. Implemented at least for mt76xx"
msgstr "需要硬件 NAT 支持。目前 mt76xx 已实现"

msgid "Shortcut-FE flow offloading"
msgstr "Shortcut-FE 流量分载"

msgid "Shortcut-FE based offloading for routing/NAT"
msgstr "基于 Shortcut-FE 的 Routing/NAT 分载"

msgid "Bridge Acceleration"
msgstr "桥接加速"

msgid "Enable Bridge Acceleration (may be functional conflict with bridge-mode VPN server)"
msgstr "启用桥接加速 (可能会和路由器上桥接模式的VPN服务器冲突)"

msgid "IPv6 Acceleration"
msgstr "IPv6 加速"

msgid "Enable IPv6 Acceleration"
msgstr "启用 IPv6 加速"

msgid "BBR CCA"
msgstr "BBR 拥塞控制算法"

msgid "Using BBR CCA can improve TCP network performance effectively"
msgstr "使用 BBR 拥塞控制算法可以有效提升 TCP 网络性能"

msgid "FullCone NAT"
msgstr "全锥形 NAT"

msgid "Using FullCone NAT can improve gaming performance effectively"
msgstr "使用全锥形 NAT 可以有效提升游戏体验"

msgid "DNS Caching"
msgstr "DNS 缓存"

msgid "Enable DNS Caching and anti ISP DNS pollution"
msgstr "启用 DNS 多线程查询、缓存，并防止 ISP 的 DNS 广告和域名劫持"

msgid "Resolve DNS Mode"
msgstr "DNS 解析方式"

msgid "DNS Program"
msgstr "DNS 解析程序"

msgid "Using PDNSD to query and cache"
msgstr "使用 PDNSD 解析"


msgid "Using DNSForwarder to query and cache"
msgstr "使用 DNSForwarder 解析"

msgid "Using DNSProxy to query and cache"
msgstr "使用 DNSProxy 解析"

msgid "Upsteam DNS Server"
msgstr "上游 DNS 服务器"

msgid "Muitiple DNS server can saperate with ','"
msgstr "多个上游 DNS 服务器请用 ',' 分隔（注意用英文逗号)"

msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

msgid "Flow Offloading"
msgstr "流量分载"

msgid "BBR CCA"
msgstr "BBR 拥塞控制算法"

msgid "FullCone NAT"
msgstr "全锥型 NAT"

msgid "DNS Caching"
msgstr "DNS 缓存"

msgid "Open Web Interface"
msgstr "打开 Web 界面"
